我以前是警察 怎會慣比辱罵克警

如今 香港社會己逐漸變得婚暗